8皮夠唔夠申請BNO Visa?

如題

夠

剩係夠visa ，果5年居英 必須既費用同6年後入藉費
唔夠生活 起碼袋多10萬去

計埋過到去既駛費就差咁d...

淨apply fee 四皮野都夠啦

唔識咪撚老點人啦柒頭

8皮唔夠證明你頂到六個月，起碼隊多十萬鬆d先夠

去3-4線 城 住 ok既

係申請就快 遲下多番航班果度啲屋要同人搶

3萬幾已夠，仲有4萬幾你使

都叫做幫補到

申請Visa+醫療唔知咩費加埋4皮內，但仲要你有喺嗰度6個月生活費喎